我宣佈 全部手足唔準屌散水撚！！

反省完 下次大家就識做 唔分化！！

大家都覺得 機場集會係會好和平
而且大家都好嬲
所以今日有好多新手bb都有去 甚至係第一次出黎

睇住popo冇底線
各位新手好易就嚇親 一驚就亂
又會傳消息叫人走 希望大家唔好出事
最後搞到好心做壞事
但都唔使屌佢地 只需要教佢地
冷靜啲 認清事實 勿亂傳 勿誇大
尤其是越黎越多鬼 確認資訊真係好重要！！

當然今日亦都有真三毛
機場集會搞到對面咁努力帶風向
證明我地一定要再去機場

記住不割蓆 不分化 不互屌
光復香港 時代革命

721

推

唔好再鬧人散，做得唔好反省下次做更好，內訌係無意思！！

機場就係香港既春袋 大家一定要再去用力錫佢！！

夠人就塞滿佢！！

推！

今日出唔出返去都好，聽日一定要再出

應該要講持續每天，直至政府落實訴求

講得好！

一齊出

不要說：屌你老母你班散水撚xxxxxx
試著說：不如大家一齊番黎／聽日應該要改善xxxx

同意，
當然大家要反省，點解今日咁易比fake news影響，
的確係有唔少人帶風向，
但有唔少人係真係擔心在場人士安危，
我都係朋友不停叫我走，好多消息，最後我走左，
但我冇怪過佢地

抵制互屌post 全力推反省改善post

見到好多散咗水嘅係富東商場，又上唔到車，又返唔到機場

冇錯 老實講我都好擔心
fake news越黎越多 大家要有一顆質疑既心 唔好乜都即刻信晒

唔分化唔代表唔質疑
所有野一定要求證

各有各做

唔上唔落係最危險

請停止分化！

各有各做 但亂傳同誇大消息就點都唔應該做

B
E

W
A
T
E
R

再去機場

散完大家可以再一齊檢討下

留意到屌散水撚既post已經全面進場
唔知係人定係鬼 但點都唔好幫佢地推

借位講幾句野

我求下各位巴打絲打
用個下腦諗嘢
留又好，唔留又好請交給在場人士去決定
你哋唔好喺度發文喺度煽動
佢地成功分化我地了啦

和理非非會驚好多野係正常
（唔驚又有行動力做左勇武）
但係但係呢到我有幾句野想講

直面面對「恐怖」，知道它的「傷害」
理解會造成的「後果」，站起來、面對它
這才是「勇氣」，這才是「抗爭」

唔知大家有沒有看過周星馳的電影「少林足球」
當然還有其他優秀的電影，如「讓子彈飛一會」等等

「少林足球」里而的大反派說了這麼幾句

強雄：「我是打人,怎麼樣? 我要把你全隊的人打得像你一樣殘廢、殘廢、殘廢... 跟我鬥?」
強雄：「還有球證、旁證加上主辦、協辦所有的單位，全部都是我的人，怎麼和我鬥?」

係呀點鬥呀，只剩下咩可以去鬥呀

加油呀，香港人

然後這再講返幾句名言
曼德拉語錄:
如果天空是黑暗的，那就摸黑生存;
如果發出聲音是危險的，那就保持沉默;
如果自覺無力發光，那就蜷伏於牆角。
但是，不要習慣了黑暗就為黑暗辯護;
也不要為自己的苟且而得意;
不要嘲諷那些比自己更勇敢的人。
我們可以卑微如塵土，但不可扭曲如蛆蟲。
——曼德拉《漫漫人生路》

留意到屌散水撚既post已經全面進場
唔知係人定係鬼 但點都唔好幫佢地推

再去機場

唔使灰心 下次有改善就夠！

Push